拖延封關、回港易、旅遊泡泡、船員免檢，你香港政府哪裡有「盡力」處理疫情？

又拖延封關，又不斷搞甚麼回港易，旅遊泡泡，或者甚麼船員免檢，你香港政府哪裡有「盡力」處理疫情？你們這些垃圾鐵飯碗懂盡力這兩個字的意思嗎？

病毒係香港人 社運係疫情

發夢果陣有

經過一年，大家都要suffer 哦